{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039936",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7580&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평라푼젤키즈풀빌라"
    },
    "text": "当店は大型室内プールとぬるま湯の水泳ができるスパを備えたペンションです。周辺には朝鮮松の実の香りの緑林があり、車で7分の距離に加平ソリ場があり、ノクス渓谷は車で数分の距離に位置しています。無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、プールビラA~E客室は、ぬるま湯の利用が必須です。プールの利用時間は9時30分から9時までとなっており、水着と帽子の着用が必須です。 駐車場は無料ですが、状況によって利用できない場合があります。バーベキュー施設も(無煙エコグリル、電気グリル)利用可能であり、20,000ウォンの費用が発生します。定員を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。客室内ではペットの出入りが不可能であり、使用者は利用施設の紛失及び毀損に対する責任があり、火災発生の危険性が大きいものの使用は禁止されます。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があり、プールの運営も天候やペンションの状況により変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店の周辺には何がありますか？",
            "answer": "当店の周辺には朝鮮松の実の香りの緑林や加平ソリ場、ノクス渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は9時30分から21時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には何が必要ですか？",
            "answer": "プールの利用には水着と帽子の着用が必須です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料ですが、状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者はプールを利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者はプールを利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを客室内に入れることはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "利用者は施設の紛失や毀損に対する責任がありますか？",
            "answer": "はい、利用者は施設の紛失や毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動しますか？",
            "answer": "はい、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 370
    }
}